\begin{song}{Punschvalsen}
	
	\original{\citetitle{hangovalsen}}\\
	\songtext{\citeauthor{svahn}}

    Gyllengul och underbar\\
    står punschen i sin stäva.\\
    Punsch gör människan god och glad\\
    och livet värt att leva.\\
    Punschen, punschen, punschen,\\
    hopp och romantik.\\
    Punschen, punschen, punschen,\\
    en lunch utan punsch blir aldrig sig lik.\\
    Och om vi kan lita på omen,\\
    serveras på yttersta domen,\\
    punschen, punschen, punschen,\\
    ur gyllene källors djup.

    Länge har vi irrat runt\\
    med våran tomma skopa.\\
    Glott förskrämt och viskat tunt\\
    och aldrig vågat ropa:\\
    Punschen, punschen, punschen,\\
    fyll vår glädjes krus.\\
    Punschen, punschen, punschen,\\
    lys upp varje hus med sanningens ljus.\\
    Med gnistrande punsch uti glasen,\\
    vi svingar oss upp mot extasen.\\
    Punschen, punschen, punschen,\\
    som gudar vi svävar fram.
	
\end{song}
